用「生命麵包」挑釁你 開番個IG挑釁林鄭

係理大既手足，你地可以開個ig, 每日開個post

佔領理大第xx天

得閒又story下，做下好輕鬆既活動，等班狗同林鄭吹你唔漲

因為，狗硬攻，林鄭便輸

搵打挑釁戰

自推

變相篤自己灰 不了

唔show樣

仲細咩

估乜撚野領呀，
入面既人係被困呀。

樓豬以為入面手足係度玩緊

咪on9啦

無人撐樓豬 入面嘅人繼續維持生命啦